入嚟傾下點先識到女朋友

19巴同個ex分左手成年都識唔到女仔

同7年ex兩年前散左，兩年內換左4次畫，仲未計冇開始果d

點先識到咁多女

靚仔

戒丁

真 我同ex散左一陣已經開始好多女圍

點先可以咁快對一個人有好感仲想開始一齊

19歲學校識唔到咩

你呢句講得好。你明白到識女朋友的第一步就係要識女仔。

要識女仔就要諗辦法拓展你社交圈子，有人會玩交友app speed dating,你讀緊書就可以參加唔同學校活動去識朋友，甚至你再叻d可以係街主動搭訕。聽落好簡單，但要踏出自己comfort係唔容易，你dry咗一年相信都理解到呢個道理。

先拓展你社交圈子，下一步就再進修你的兩性對奕技巧，呢個我唔詳談，你上網好易搵到唔同資料。

加油

全部豬扒

Thank you 巴打

Lm

同樓主一樣，e家去到要玩交友app

好悶 冇嘢玩

前四個月，同女朋友分左手之後，就再無搵新對象，因為圈子細。

點解未有人講上前線識

留名一身女

翻工就識唔到⋯⋯我明

20就21 A0.......

點先識到男朋友

係

飲杯先

大家圍爐取暖好無 我都冇女....

靚女

啱曬啦
我搵女朋友 你搵男朋友

發夢港女世界第一 好撚正

無錯

我想識男朋友

...

我想識女朋友

搞到我有啲想幫樓主含

變左個交友po

夢入面

識人真係好累
黑過見工返工

靚仔/有錢

真
識之前又要驚人哋唔鍾意
識緊又要狂諗話題
之後又要諗辦法維係
唔好話識女仔
識男仔都好麻煩

yes,識女仔朋友係難ge,會驚講錯野

如果想追女就更難，又要人地靚女又要無拍拖而且肯應你機係好難。而女仔睇男人都係睇樣 睇身型 睇錢。

男識男仔好簡單o者

Gay

男友交友app識到a0既我

識到a0？

大家a0

我今日a0

朋友介紹我俾依家個男朋友識
然後我追咗佢一個月 曖昧個幾月就一齊咗

絲打你係玩邊個app㗎？
點解我識唔到既

哦

T頭交配app

搭單同問

我都有玩過呢個
好多都係想交配 del咗

睇你係咪亂like囉
自己本身宅女
我唔會like d太陽光太outgoing既人
同埋有打self intro個d先會like
好少like

哦
咁你咪試下我既方法囉

我覺得交友app唔易識到 但比起現實生活嚟講 係冇得比 用app識嘅 要對方肯講肯覆 大家有互動嗰吓先難

女朋友係中學同學嘅ex

主動啲

分享下點追佢

唔急住約佢見面住
同佢傾多啲計先 一開始feel到佢對住我有戒心，唔係好肯講自己啲嘢俾我聽
但有時講講下啲廢話（做緊咩嗰啲）佢就會呻下翻工好攰/屋企點點點，我會好認真聽完俾意見
試過有次佢想買電腦上嘅嘢但計唔啱條數，同我提過下
我自己上網研究咗一輪，計咗好幾條俾翻佢睇
佢話好surprised我竟然有將佢無意中呻嘅一兩句嘢記住，仲諗住幫佢解決。
見佢做嘢好大壓力又會派下膠講下爛gag等佢開心下，之後佢就話覺得對住我冇壓力，有種可以做自己嘅感覺
慢慢打開咗個心同我交流
想知後續再講

咁如果你現實生活識唔到既
試下交友app叫做多個渠道咁囉

都係嘅

好似我咁
讀個科本身少男仔
份人又怕醜被動
如果唔係交友app
我應該仲係a0

成年呀？
我三年都有啦

但要揾到個啱自己嘅我覺得好難 真係好有緣先識到

咁當然無論點識
都要睇緣分既

讀咩科唔係重點

啱啱我係上面講個我識個個女仔就係交友app 真係有緣先做到

其實戎丁係咪真係有用？
7年前散左到依家都未有

有緣都要把握機會先得

一開始大家唔識/唔熟可以點樣開始傾計

精神面貌叫好啲咁

a0

讀個科冇女仔
返工圈子細
點識女朋友

個人會精神啲 反應好少少咁
個人覺得

我明我都係

唉 仲要自己唔係靚仔

你的樣子如何

命運也必如何

sad but true

唉

屌你啦 讀工程喎

見過有啲好伏 要比錢入會

有錢咪得

究竟點識到女呀…晚晚打開個ig wts 完全無人搵

四個字

守「豬」待「兔」

利申 9up